40歲休班警涉爭執與28歲女友互毆齊被捕

一名40歲休班警員涉嫌與女友打架，與女友一同被捕。

據報，28歲姓吳女友與40歲姓盧男友在秀茂坪利安道一單位因感情問題爭執，其間他們互相用手襲擊對方，女友於是報案。

警方接報到場，經初步調查，男女涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕。女友頸及手受傷，清醒送基督教聯合醫院治理，男友手部受傷拒絕送院治理。案件交由秀茂坪警區重案組第一隊跟進。

姓盧男友為一名休班警員。兩人已獲准保釋候查，須於四月上旬向警方報到。

警方重申，如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

差佬就差佬啦
差佬有個post叫'休班警員'咩？
有冇'非休班警員'？

依家分兩team 鬥緊呀嘛，當班警都可以犯案㗎

28歲女友俾狗屌

佔中壓力大

又得分
枣果腥枧公安，渣疣

28歲要搵個40歲 屌你老母

港女係咁架啦

盧斯達個EX以前咪又係講到又乜又柒

最後咪又係比去比狗屌